[無限JJ]韓國綜藝節目-無限挑戰(8)

歡迎光臨 LIHKG 無限挑戰討論區

無限挑戰線上看網站推介
歐小

如果唔識用既可以睇以下既圖

小漫

已退出成員：

唔好意思 岩岩先見到自己原來1001左

留名

恭喜發財

最尾個演員真係好可愛

湯丸唔開post

湯丸可能要放假

12月23日晚間，MBC綜藝節目《世所放：世界上所有放送》（以下簡稱《世所放》）播出了諧星朴明洙與黑粉們相見的內容。

節目中，一名黑粉當面對朴明洙講道：「我是一名小學老師，我就不想在電視上看到你，因為你亂對周圍的熟人們。」還補充道：「以教育者的眼光看，你的出演對孩子們沒任何好處，你在節目中突然說出的髒話，段子真的讓人很討厭。實話講，我看完你的節目後曾留過』朴明洙讓人晦氣，沒法看下去』這種評論。」一席話讓朴明洙難堪不已。

隨後，幾名黑粉還指出朴明洙常對出演人員發脾氣，對此，朴明洙解釋道：「在節目中看似我對出演人員們發脾氣，貶低他們，但最終都是出演人員們『攻擊』我更多次，是節目效果。」

接著，朴明洙對著節目組說道：「我真受到了心靈創傷，他們說的每句話，像一把尖刀刺痛了我。」

而後，看完節目的觀眾們紛紛留言道：「製作組瘋了嗎？怎麼企劃這種節目？明洙哥哥請不要放在心上」、「支持朴大叔，我們都深知你是什麼樣的人，支持你的人更多，請無視黑粉」、「那些黑粉還能正常過社會生活嗎？小孩都能看出那些都是節目效果吧，沒救了」等。

另外，節目《世所放》是一檔將MC軍團投入至國內、海外各處的節目中，參與節目的實際企劃、拍攝，完成播出的戶外真人秀節目，於每週六晚間11時15分播出。（責編：崔金星）<全星網>

Radio Star真係好睇過HT好多
大神好多時受到佢國民印象所限，做綜藝果時有太多掣肘，基本上依家RM, 無挑同HT既主持風格都好似，而且3個節目都做左好耐，都唔係季播，冇哂新鮮感
好希望大神可以好似虎東咁做下唔同類型既節目

原來尹鍾信今年咁勁
首歌好正

根本而家似李秀根做主MC >虎東
其實係秀根哥彈起左就真

因為做虎東既奴才實在太搶

12月23日晚間，MBC綜藝節目《世所放：世界上所有放送》（以下簡稱《世所放》）播出了諧星朴明洙與黑粉們相見的內容。

節目中，一名黑粉當面對朴明洙講道：「我是一名小學老師，我就不想在電視上看到你，因為你亂對周圍的熟人們。」還補充道：「以教育者的眼光看，你的出演對孩子們沒任何好處，你在節目中突然說出的髒話，段子真的讓人很討厭。實話講，我看完你的節目後曾留過’朴明洙讓人晦氣，沒法看下去’這種評論。」一席話讓朴明洙難堪不已。

隨後，幾名黑粉還指出朴明洙常對出演人員發脾氣，對此，朴明洙解釋道：「在節目中看似我對出演人員們發脾氣，貶低他們，但最終都是出演人員們『攻擊』我更多次，是節目效果。」

接著，朴明洙對著節目組說道：「我真受到了心靈創傷，他們說的每句話，像一把尖刀刺痛了我。」

而後，看完節目的觀眾們紛紛留言道：「製作組瘋了嗎？怎麼企劃這種節目？明洙哥哥請不要放在心上」、「支持朴大叔，我們都深知你是什麼樣的人，支持你的人更多，請無視黑粉」、「那些黑粉還能正常過社會生活嗎？小孩都能看出那些都是節目效果吧，沒救了」等。

另外，節目《世所放》是一檔將MC軍團投入至國內、海外各處的節目中，參與節目的實際企劃、拍攝，完成播出的戶外真人秀節目，於每週六晚間11時15分播出。（責編：崔金星）<全星網>

睇返牙買加特輯
發現製作組真係好有熱情
保特一覆機就開始拍
就算凌晨三點幾，拍攝導演都收工
冇問題，用手機拍
真係好有heart

12月27日，MBC綜藝節目《無限挑戰》方面在官方SNS發佈一組照片，並附文道：「真的來了！帕奎奧！本週六傍晚，帕奎奧將現身《無限挑戰》。」

照片中，劉在錫、HAHA等人已經是一副拳擊手的裝扮，看上去令人忍俊不禁，而菲律賓拳王曼尼‧帕奎奧（Manny Pacquiao）也已經在拳台上開始熱身了。

此外，劉在錫的照片還配文道：「梅花鹿一樣的眼神，刺激人的同情心。」梁世亨的照片配文道：「深受奶奶疼愛的小可愛拳手。」HAHA的照片配文道：「我是很有感覺的拳手。」

在此前播出的《無限挑戰》中，眾成員需要在考試中獲得超過200的分數才能避免與帕奎奧交鋒，而最終朴明洙、HAHA、梁世亨獲得了這樣寶貴的交手機會。帕奎奧有著無與倫比的拳擊職業生涯，他的出演無疑令人對30日晚6時25分播出的《無限挑戰》充滿期待。 （責編：邵天翔）<全星網>

無限挑戰 特別的2017年終總結

無挑加油

終於爆post
消失的湯丸

不得不佩服佢地真係好敬業 每次出國拍野都攰死佢地

點解仲有人將節目效果同佢地真人掛勾
老爹

我覺得成年最好睇係真正的男子漢特輯
明秀句Yes I can真係笑到暈

跳水同鬥跑

之前就聽過，覺得首歌港味好濃

唔知點解明明句野好普通無咩笑點
但係出自老爹把口即刻笑到仆街

12月28日，MBC綜藝節目《無限挑戰》節目組表示，新年的節目將以「企業入職面試」為主題進行。

節目組相關人士透露道：「目前，節目組正在進行新年特輯的錄影，成員們均親自寫好了各自的求職簡歷，並投給了30餘家企業。另外，現在也在進行實際真實的入職面試。」

昨日（12月27日），節目組透過官方SNS公開一組照片，預告菲律賓拳王曼尼‧帕奎奧（Manny Pacquiao）將出演本週的《無限挑戰》。而新年特輯「企業入職面試」將在曼尼‧帕奎奧出演的節目播出之後與觀眾們見面。

此外，《無限挑戰》為MBC最具代表性的綜藝節目，於每週六晚播出。 （責編：金雪仁）<全星網>

琴晚睇返嶺東歌謠祭

第一屆介醜朋真係每年睇一次都唔會厭

淨係開頭見黑熊教官,轉身都笑到癲

呢個好似好早期做過，面試

面試做PD，但係好似無下文

k11 開無挑popup store!

#2017MBC放送演藝大賞# 今晚的大賞候補分別是#無限挑戰# 組的#劉在石# #朴明秀# ,#蒙面歌王# 組的 #金成柱# ,#RadioStar# 組的#金九拉# ,以及#我獨自生活# 組的#全炫茂# 和#朴娜萊# ,其中朴娜萊是2009年以後第一次被提名為MBC大賞候補的女性搞笑藝人,朴娜萊本人也非常吃驚.

【OSEN】[<Sugar Man2>4位MC軍團海報公開!!] 29日,JTBC方面公開了兩張<Sugar Man2>的官方海報.本次海報主題為'復古'&'Back to the SUGAR',展現了#劉在石#&#柳熙烈#&#朴娜萊#&#RedVelvet# #Joy#4位MC的各色魅力.期待1月14日首播!!

唉

無挑起香港開旗艦店！

好格格不入

不得了

老爺拎男子最優秀獎

老爹

梁生
洋白菜都好過佢

恭喜老爹

俊河佢地有無機會黎香港做開幕嘉賓
點解無啦啦黎香港搞pop-up store

上黎恭喜下明秀先

YES I CAN

唔撚係掛

曹世鎬都係做得麻麻...大神做乜咁睇佢
早排又成日上rm

湯丸發功掛

唔通湯丸唔見人就係去左做POPUP STORE搞手

湯丸仲未喺新post上水？？

popup store manager

得罪講句 呢d智障總有一個係你左近

拎左大賞
唔識韓文

無挑得老爹同梁生拎個人獎

哈哈真係好慘，幾時先有個獎拎下
又唔夠老個批爭大賞最優秀賞
又唔夠新成員爭優秀
其實佢真係做左好多野襯托其他人，但無咩回報

haha真係冇乜獎攞
一路做小弟角色
音樂個面又唔係話好發到圍

1001咗都唔知

來鳥

請唔請打雜

真？

六日有冇part time

認真你就 _ 鳥

唔知有冇員工優惠

我應徵做看更

有冇順D既線上link 小漫又死左

Pop-up store有咩買

洋白菜>>>>>>>>>>>>>>梁世亨>光熙

肯定之神高度評價

都係嗰啲呃錢嘢

其他成員好似同佢唔多熟咁

happy New Year

星期四04/01凌晨(即05/01)

01:30 99台 有嶺東高速公路歌謠祭

大神偏幫洋白菜令到明秀呷醋d位好好笑

祝願各位無挑成員 身體健康 事事順利
各位無挑post 會員心想事成

大家咁話

明洙ig story祝大家新年快樂 好可愛

祝大家新年快樂，位位都似無挑大叔們咁有愛，齋吹水都可以笑餐飽

你夠晒親和力鳥

好期待個popup store 會唔會有月曆同行李帶買呢

尋晚係明珠見到ndotto (唔睇唔知個名有個n)

幾時請到美斯上去

1月6日，MBC綜藝節目《無限挑戰》將播出演員李棟旭錄製的內容。

在此前播出的節目預告中，《無限挑戰》方面要對曹世鎬進行人事聽證會，號召曹世鎬的同窗好友提供曹世鎬不為人知的逸事。李棟旭作為曹世鎬的好友，正是為此而來。李棟旭熟悉曹世鎬的過去與現狀，連曹世鎬的其他親友也都清楚知道。

作為高級情報提供人，李棟旭將現身說法，解釋曹世鎬2分鐘洗完澡的真相。此外，他還向劉在錫、HAHA二人講述了曹世鎬的其他故事，但二人的表情看上去似乎是並不相信。與此同時，李棟旭也不遺餘力地介紹近況並大膽推薦自己，表達了想要出演節目的想法。

另外，《無限挑戰》曹世鎬人事聽證會將於6日晚6時20分播出。 （責編：邵天翔）<全星網>

2分鐘洗完澡
開水> "吱"沐浴露>洗J>洗C眼>沖水>關水

而家先得閒睇返上一集無挑
曹世鎬搵cam個part好好笑

曹世鎬捱打個樣

曹世鎬係咪今集正式固定左啦

固定左 片頭開場有埋佢個樣

幾鐘意世皓 佢同大神幾有火花

鄭喺敦退咗之後就冇睇無挑
最近睇返，
借問聲梁世亨係咩料?
睇到覺得好尷尬

佢既角色定位唔係咁討好

垃圾一名唔洗理

多謝你

最近snsd google drive 最新兩三集都睇唔到
迫住用openload 但龜速

一早加世鎬好過條粱世BODY 啦
佢同大神明秀都熟,又好肯做下把,肥肥地又得意

其實之前呢到係做第6人嗰陣有講過
嗰陣都冇乜人鐘意洋白菜

係加完光熙同梁生之後個標準降低晒

果陣個個屌佢死肥仔黑人憎 成日博出鏡
而家風向180度轉向

我識佢係果時睇果套幾個明星一齊住一間屋果個節目識，感覺都唔錯

講緊我

我仲記得係聖誕party比人屌到上天花板
但之後佢拍左roommate開始令人改觀

老老豆豆
我覺得仲衰過07-09年嗰期嘅鄭中央

角色定位唔係問題
但唔覺佢做過下把位
攪到個角色黑人憎

希望個pop up store有牙買加款條行李帶

女星陳喬恩4日凌晨遭逮酒駕上路，酒測高達0.67，不少網友失望表示「原本還挺支持你，但酒駕就是不對。」過去良好形象毀於一夕。事實上，南韓過去也曾有多位藝人酒駕毀前途，包含大勢團體Super Junior強仁、2PM尼坤、《無限挑戰》兩成員吉、盧弘喆（盧洪哲）等，4人皆被抓包酒駕，幾乎消失在螢光幕前。

Junior強仁2009年曾爆發酒駕逃逸事件，隔年入伍重振形象，則料，他退伍後又遭抓包酒駕，2016年5月酒駕撞壞路燈，再度逃逸，被處以韓幣700萬元（約為台幣21萬元）的罰款，經紀公司中斷其所有演藝活動，傷透粉絲的心，當時就有不少南韓歌迷氣炸要他退出團體：「拜託不要再出來了，已經給過你機會了。」冷凍期近2年，至今仍無法參與團體活動。

雙人嘻哈團體LEESSANG成員吉原本是節目《無限挑戰》固定成員，2014年事業達到巔峰時，竟爆出深夜酒駕，血液中的酒精濃度為0.109%，最後因輿論撻伐退出節目。怎料，他2017年6月底又被爆出在喝醉的狀態下行駛BMW，當時他將車停在首爾南山3號隧道入口處、開著車門在裡面呼呼大睡，直到民眾發現報警，再度被抓包酒駕，當時他還一度狡辯「是在等代理駕駛來才睡著」，爾後才向警察求情「放過我」。多次酒駕讓他的人氣徹底降到谷底，自2014年退出《無挑》後，再也沒在電視裡出現。

盧弘喆個性搞笑又瘋狂的綜藝形象深受觀眾喜愛，因出演綜藝節目《無限挑戰》累積了許多人氣，未料，他2014年被爆出酒後駕車，在觀眾的怒火之下離開待了9年的《無挑》，事件發生逾1年後，他力拼復出，曾在節目誠實坦言：「我犯了很大的錯誤，因此失去駕照，而且因為酒駕，我失去所有的一切。」他以自身經驗告誡所有人：「絕對絕對，永遠不要酒後駕車！」事件過後，他雖表現出真摯反省錯誤的模樣，卻再也回不去當紅節目《無限挑戰》。

乜鬼嘢回不去
係佢哋唔肯回去咋

吉真係回不去
死仔

據韓媒報道，因酒駕正在自省中的#Gill#與首爾藝術大學話劇系學生熱戀。據悉，上月初Gill被拍到在首爾某酒肆與女友公開約會，並正式向友人介紹女友。現場目擊者表示："Gill毫不在乎周圍的視線，與女友享受約會。反而是身邊友人們驚訝並勸阻。"對此，Gill方面的相關人士回應表示："藝人的私生活不甚瞭解。"

吉真識食
吉都有女

有女之後就要生性啲啦

【每日經濟】[Gill:"與女大學生戀愛?不是事實"!] 9日,#Gill#方面的相關人員回應表示:"與本人確認結果,戀愛報導不是事實".

特登入黎正評比世鎬

15年 無限歌謠祭 開始睇
知道個時有得DOWN番D歌黎聽

想問題各位巴打絲打 有冇番之前歌謠祭個D MP3檔 SHARE

邊年都要 例如第一年 哈哈個首都好想要黎聽

Youtube 搵無挑歌謠祭應該有哂
無你就召喚湯丸神睇下佢顯唔顯靈

想要DVD個個version
YOUTUBE 有埋個D現場聲我麻麻

久等鳥，叫湯丸得鳥

顯靈了

點解洋白菜一入就企入面
haha又企返最出 好慘

幾撚型
諗起當無紐約嗰幅

我用圖答你

呢張真係經典冇得輸

輸在得5個人
明明吉做boss但係無得上鏡

因為吉揸機影嘅 (鳩估 )

#1 個兩個線上LINK都入唔到,有無人一樣?

梁生又係格格不入

我夠想你番黎啦

曹世鎬真係好好笑
比正皮佢

近日，金泰浩PD接受採訪，談及成為MBC綜藝節目《無限挑戰》第六位成員的藝人曹世鎬。

電話採訪中，金泰浩PD對於曹世鎬講道：「我對（第六位成員）曹世鎬的期待很大，但不知我這麼說，會不會讓他有負擔。」表現起謹慎的態度。

接著，金泰浩PD說道：「相比我的評價，觀眾們看完節目後再判斷更為合適些，只不過我想提一點，那就是請期待曹世鎬與原成員們之間的默契。」

在1月6日播出的節目《無限挑戰》中，原成員們對曹世鎬進行所謂「聽證會」，找其熟人們盤問各種敏感問題，讓曹世鎬緊張不已，但最終還是通過「聽證會」，成為正式成員。

另外，節目《無限挑戰》於每週六下午6時25分播出。（責編：崔金星）<全星網>

佢入左黎即刻追返

係時候棄無挑了

將來再見

唔送喇

小漫應該無問題
唔得嘅你Google小漫

咁都負皮我

之前睇曹世鎬喺running man個表現
真係不堪入目
希望佢做無挑會好啲

依家真係睇到啲有趣topic先會開黎睇，唔似以前咁一出就追

你個名

入左黎笑點多左 同原成員配合唔錯 感覺成員本來既壓力都笑左
btw琴日發夢洪哲返黎

唔係我負評你架

見到就覺得心酸

但左一企得正確
方便cut相

可能因為佢09年已經開始有喺無挑做下嘉賓
再加埋做咗幾年Happy together

有同大神明秀夾開
haha又係萬能插頭嚟

本身同d members都fd
好似得俊河比較少關係

最近先開始睇返
點解見工嗰集俊河咁少鏡頭？直頭cut晒d面試過程咁

可能仲受網民件事影響掛

不得不說梁世亨今集做得幾好, 明顯認真過其他人

唔係好明下集個topic

預告前面個part 我都唔明
後面應該係話 係做成員做某件事既前一兩個鐘先收到通知要做個件事

本身呃佢地做吃播
跟住突然叫佢地出嚟
叫佢地一個鐘後做乜乜乜(好似係)

Cut到好似吉酒駕後嗰集咁

一小時前特輯

在石 掃天橋
明秀 偶運會開幕嘉賓
世亨 做空少
世浩 報天氣
哈哈 主持生日
俊河 跑馬拉松

專業包袱人

Ig見到洪哲去瑞士玩笑得好開心
唔知點解覺得好欣慰

無為意1001左

生日會

補圖

好好笑，我係偶運會現場見到明秀

俊河

@鳳凰天使TSKS
MBC綜藝節目《#無限挑戰#》真男人特輯捲土重來。據悉無挑成員#朴明洙#和#曹世鎬#目前身在中西部戰線的陸軍第28師團所屬部隊接受訓練，兩人在今天上午同時入所，上午訓練戰鬥體育，下午至夜間持續進行攻擊訓練，之後還會有防御准備等訓練。去年7月《無限挑戰》曾在30師團接受過新兵訓練，當時錯誤頻發的明洙得到了“漏洞士兵”的稱號，但在快退伍的時候，有了大幅度提升，讓真男人特輯成為“朴明洙特輯”，獲得觀眾的熱切關注。真男人特輯結束後，朴明洙多次在節目中穿迷彩裝，也經常呼喊30師團的口號“YES I CAN”，似乎對軍隊戀戀不捨，這些表現讓製作組決定再送他去體驗一回。

MBC《#無限挑戰#》節目組人員回應：“此次在軍隊的拍攝並不是第2次真男人特輯，而是拍攝#朴明洙#的一小時前特輯部分，至於#曹世鎬#為何會一同前往，請在節目中確認。”

見到yes i can 已經自動笑左

朴明洙多次在節目中穿迷彩裝，也經常呼喊30師團的口號“YES I CAN”，似乎對軍隊戀戀不捨，這些表現讓製作組決定再送他去體驗一回。

笑死

1月17日，MBC方面透露，女諧星宋恩伊將出演MBC綜藝節目《HAHALAND》。

在短暫採訪中，MBC方面關係人稱：「宋恩伊將與盧弘喆一同主持24日播出的節目《HAHALAND》第二季。」且隨著宋恩伊的加盟，節目《HAHALAND》的性質也將有所變化。

另外，節目《HAHALAND》是一檔尋找人與動物能一起幸福生活的方法的節目，第二季節目將於24日晚間8時55分首播。（責編：崔金星）<全星網>

留意到有關我嘅新聞都好多正皮

明日（1月20日）晚間，歌手星將出演SBS plus綜藝節目《除了我都在戀愛中》，暴露老公Haha的酒後習慣。

錄影中，星表示不久前與老公Haha吵了架，說道：「老公總做我所討厭的行為。比如說酒後習慣，他喝酒後一般會在凌晨5點回家，之後細述前一天發生的所有事情。為此，我還跟他說喝酒後就不要回家了。」讓眾人笑出聲。

接著，星談及其決定與Haha結婚的契機，說道：「雖然Haha沒有對我特別好，但我意識到他已經玩夠了，想尋求一個安定的環境，而我也想有一個安定的環境，就那樣，我們兩人結婚了。」

另外，節目《除了我都在戀愛中》是一檔出演人員們藉助影像，互相探討各自的戀愛觀和想法的節目，於每週六晚間11時播出。（責編：崔金星）<全星網>

嫁完個髮線成個haha咁

突然好似樣

夫妻相

haha咁撚鐘意飲酒 遲早嗌交離婚收場

成日飲到四五點先返真係唔可以接受
平日有幾多時間見家人

佢地嗰d燒酒仲要勁難飲

其實係咪份量唔夠
成日都要補拍，圍埋一齊睇第一次拍嘅片段
以前都好少咁

明秀又當兵

少左人咪要轉模式

而家D綜藝興用呢個方式吖嘛

飲唔緊要，唔好酒駕就得

空姐好正

原來如此

有2個人板唔會既

今集好好笑
覺得曹加入都幾好 好融入又好笑

認同 佢好搞笑

起馬好過梁生
佢個格真係好撚黑人憎

@韓國me2day
【Bridge獨家】[傳說來襲!HOT通過<無限挑戰>時隔17年再合體~]根據歌謠界相關人員消息,被稱為"偶像全盛時代的始祖鳥"的#HOT#將通過MBC<無限挑戰>中的"週六週六是歌謠第三季"系列帶來合體公演,節目則預計將於<平昌冬奧會>期間播出.另外據悉此次也是HOT繼2001年2月27日的首爾奧林匹克主競技場演唱會之後時隔約17年的首次完整體公演,某相關人員表示"作為<無限挑戰>2018年新企劃中的一環,長久以來一直在促進該企劃的進行,成員們也在長久的商議後達成了一致."

【體育東亞】23日MBC<無限挑戰>方面回應表示“攝製組方面確實就出演<六六歌3>特輯與HOT全員一起見了面,但是商討過程中還有非常重要的部分沒有確定. ”

六六歌都出3集幾時到我

新人加入
依排追左幾集

歡迎

文熙俊唔係而家好黑人憎咩

係

無洪之後無追 有無邊集值得睇

1月23日，據相關人士消息，MBC綜藝節目《無限挑戰》方面正在籌劃「星期六！星期六是歌手」（以下簡稱六六歌）第三季，H.O.T.有望全員出演。

對此，《無限挑戰》方面表示：「正在準備六六歌第三季，作為其中的一環，製作組已經與HOT所有成員會面。目前，離H.O.T.最終確定出演還剩下最重要的協商過程。」

H.O.T.與水晶男孩並稱為90年代後期韓國歌壇的兩大山脈。水晶男孩於2000年5月正式解散，直至2016年4月14日，成員六人出演《無限挑戰》「六六歌」第二季的游擊演唱會再度合體。 H.O.T.能否與水晶男孩一樣再次重現舞台，備受業界矚目。

H.O.T.成員有隊長文熙俊、張佑赫、Tony An、Kangta、李在元，1996年發行第一張專輯《We Hate All Kinds Of Violence》出道，2001年解散。 H.O.T.的熱門歌曲有《戰士的後代》、《希望》、《狼與羊》、《Candy》等，至今仍廣為傳唱。 （責編：邵天翔）<全星網>

在1月23日播出的MBC節目《TV裡的TV》中，綜藝節目《無限挑戰》的金泰浩PD講述了選擇曹世鎬，梁世炯當新成員的緣由。

節目中，對於曹世鎬，梁世炯兩人的選擇，金泰浩PD先是表示：「原班人馬做了很久，是時候增加新角色。」

接著，金泰浩PD講道：「幸虧兩人已在綜藝圈裡有了一定的知名度，可以迅速與原班成員們做節目。去年是，今年也是，新成員們為節目注入了很多活力。」

之後，對於近日來的外界批評，金泰浩PD說道：「在觀眾的立場是，如果成員們看著有些懶惰，不怎麼集中精神，那麼需要被批評，之後改正。」

另外，節目《無限挑戰》於每週六下午6時25分播出。（責編：崔金星）<全星網>

人數多左
啲份量即刻分散咗，多咗笑點
一小時前呢種主題好好睇
成集個節奏都好過早排4/5人好多

我係度諗咁早放風係咪怕肥仔啲anti搞到完成唔到演唱會

要出plan B

又搞六六歌 咁歌謠祭呢

可能等新成員做落一排先

哇終於

發生過咩事
淨係知佢暴肥同結婚

好多野
其中
演唱會呃錢
奉子成婚唔認，老婆攞住大花球遮肚出嫁，生B之前一星期先話就黎做父母

詳情

WE ARE THE FUTURE

無限～...

發個靚夢啦各位

食咗昭燏已經係死罪啦

曹幾順眼
暫時 曹>世享>>>>>光熙

湯丸都有留意idol

佢咁肥有部分原因係食左藥所以腫

有

據了解，文熙俊的妹妹文慧莉說是因為熙俊的腰傷。當時醫生給出的選擇是手術，但做手術的話就不能跳舞了，所以文熙俊選擇了吃藥。這個藥可能有副作用，所以文熙俊才會像打了氣吹起來那樣。

肥到咁都唔覺得佢跳到舞

佢地一直想重組，不過冇成事

好似第一季66歌都有搵佢地
嗰時出山好似無咁黑人憎

第一季66歌之後成功重組到好似冇幾多隊
Turbo重組成績都麻麻

根本全部都係食回憶條水咋嘛
而家咁多男團女團邊夠d後生鬥

曹好假膠喎 好刻意

水晶唔係好紅咩

淨係得水晶囉
ses jinusean嗰d都好似唔掂

女團本身就有保鮮期，仲要十幾年前
另外果團就唔憂做

咁多腐皮

會唔會係認錯咗梁生姓曹

無限挑戰個手勢係洪哲創造

柳炳宰/辛？都幾match無挑，不過變相太多呢類型既人
btw,曹入左黎效果幾好呀，夠曬下靶

洪哲係唔係去左坦桑尼亞

佢ig個post 金pd都有回

其實比起曹我覺得加個有綜藝感既idol仲好 一黎有新鮮感 二黎有多d話題
最近睇新西遊記見到mino就有哩種感覺
光熙係因為佢又自大又自卑同無才能先效果咁差 加返個有返些少實力既人可能會好睇d
又或者一路同大叔熟既感性變態之類既人都會好吸引

回咗咩

自大又自卑
其實最初加前進嗰時都幾好睇，個反差好多百萬小子

又玩得又捱得 又要冇乜工開可以隨傳隨到既idol有邊個

睇完最新o個兩集, 覺得曹成日問非所答, 好長氣又唔知up乜, 睇到好尷尬 唔知佢平時做節目係咪咁, 有少少柒到唔敢睇

其實super junior 有幾個都好岩做綜藝, 不過應該好忙

其實第7人個時覺得始源好正
有活力

癡線 點解覆咩都有負評

始源個朵臭晒啦

講緊個時

希澈 利特唔岩估户外

神童 銀赫應該幾好

好似覆洪哲佢4月都去瑞士 我都係翻譯 唔知係唔係

如果金泰浩同浩哲合照，又可以hit 一排

睇佢ig同班細路玩
睇得出而家嘅佢真係好開心

1月26日，MBC綜藝節目《無限挑戰》方面公開了一組成員朴明洙的預告照。

照片中，朴明洙在操場上奪命狂奔，但還是在兩名士兵的護送下，又一次回到了軍營。在《無限挑戰》「1小時前」特輯中，當戴著眼罩的朴明洙下了車，他做夢也沒有想到下車的地點居然是韓國最前線的無敵颱風部隊的練兵場。朴明洙環顧四周，撒腿就跑，堅稱「已經完成了兵役」，還是被請了回去。

無敵颱風部隊第28步兵師團守護韓國最前方，軍營離朝鮮只有10km，更是令朴明洙緊張不已。很快，朴明洙又做起了俯臥撐，臉上塗上了偽裝，開始了艱苦的軍營訓練。

另外，相關內容將於27日下午6時20分播出。 （責編：邵天翔）<全星網>

笑左出聲

@MBC文化放送
【#無限挑戰#2018月曆桌面背景下載】
沒有買到無挑檯曆的小夥伴們看過來
分為1920x1080和1280x1024兩種大小可以下載
又是有無挑陪伴的一整年

尋晚睇返14年兩個成員一齊24個鐘果集
喊左，一方面見到洪哲同個外國女仔果段關係太感同身受，自己經歷緊
另一方面又再睇返don同大神係深山果段對話

唉，明明自己係想睇無挑笑下，諗下其他野，點知又帶返起自己依加現實既傷心事

撒腳就跑
抵死呀

明秀,世鎬呢pair又幾鬼好笑

做掌上壓笑到仆街

世鎬其實幾好

好鬼可愛

俊河做每件事都好畀心機
越嚟越欣賞佢

前幾集明秀扮妒忌好好笑

俊河好慘 流放狀態

殺2架

老爹真係好好笑 由x men開始就中意睇佢

明秀比支槍壓傷手指 班人幫佢綁住哂成隻手個度 笑死我
仲有明秀 有part話 點解d人射極我 我都只係輕傷
壞睇越鍾意佢同俊河

【體育東亞】[<無限挑戰>"HOT確定出演<六六歌3>特輯"!!2月15日舞台來襲~] #HOT#確定將通過MBC<無限挑戰>合體!29日<無限挑戰>方面通過官方報導資料公開表示"最近<無挑>攝製組與HOT成員們再次就出演<六六歌>特輯一事聚在一起,懷著'只想著5位成員和粉絲們一起站上舞台吧!'這樣的想法最終決定將於2月15日週四在日山MBC Dream中心公開大廳進行<六六歌3>特輯的舞台."另外"<平昌冬奧會>期間可能將轉播重要競技因此節目可能面臨播出時間變更或停播等問題,因此2月17日&24日晚節目將以與現在播出時間不同的時段播出,以獨立的概念進行春節特輯<六六歌3- HOT篇>的播出準備."

《無限挑戰》:H.O.T.將於2/15錄製舞台演出。

錄影事前申請會在2/1-2/7於官方網頁公佈，節目內容會在2/17、2/24播出。

以下為《無限挑戰》針對H.O.T.演出六六歌3的官方聲明

大家好

這裡是無限挑戰製作組

《無限挑戰》2014年製作"星期六星期六是歌手"(以下簡稱六六歌)與H.O.T.第一次碰面。
2015年10月製作六六歌2時再次討論。2016年秋天時為了製作六六歌3再次和H.O.T.全體
成員商議。

2016年是1996年出道的一世代最棒的團體H.O.T.出道20周年極具意義的一年，希望能讓大
家看到五個人一起站在舞台上的樣子。然而隨著時間流逝，有許多不易解決的情況。因此
無法登上舞台。

最近《無限挑戰》與H.O.T.成員再次討論製作六六歌3特輯。確定在2月15日星期六於日山
MBC Dream Center準備六六歌3的舞台。

因二月適逢平昌冬奧期間，《無限挑戰》的播出可能會因轉播重要比賽而有所變更。
因此預計在2月17日、2月24日與目前播出時段不同的時間播出新年特輯六六歌3-H.O.T.。

六六歌系列是以和觀眾一起時間旅行回到20年前的90年代音樂時光而受到歡迎。H.O.T.
是一世代偶像中最具代表性的偶像團體，目前正在努力的練舞中。《無限挑戰》也為了喜
愛六六歌的觀眾以及等待了17年的H.O.T.粉絲們盡心盡力準備著。懇請各位給予熱烈的
支持與關心。感謝大家。

《無限挑戰-六六歌3》錄影觀眾將在2月1日~2月7日透過官方網頁申請。

老爹真係一入軍隊 全集笑點

睇黎要一季入一次
去曬全部軍隊為止

要以佢為主嘅男人

巨星show

核彈級所以放最尾播

BTW 1小時前特輯拍左唔少時間先得2集有D可惜

特別明秀呢PART CUT左好多食飯休息果D

巨星show好似係少時?
他人的生活
明秀12歲
金娜英

朴將軍

以前拍咗成集冇播放
希望有朝一日出土返

脫毛

笑聲獵人

毛巾笑到仆街

個到佢自己睇返都呆撚左，痴線

韓國人衛生真係差
共用毛巾
食野溝口水
都唔知有冇肝病

仲有唔戴Dom

Haha running man有提junjin

呢度真係笑到痴線
曹自己用翻抹面我都已經
後期仲要cut埋同房果個既反應 笑死

笑死

明秀頭受輕傷 要包住個頭果到 笑死我

中極槍都唔死，笑死

老爹第一個打比在石，之後打比曹世浩
老爹係咪從來無搵過梁生

之前話會係香港開pop up store有冇消息?

HT同世浩熟姐

【MBC】#無限挑戰# 公開#H.O.T# <六六歌3>特輯"預告視頻!!就在2月17日和2月24日!!完全期待!!

咁撚凍咁樣玩真係收買人命咩

'無限挑戰’ 金泰浩PD 離開了… SEASON 2 船長會是崔XX PD

金泰浩PD:做到2月

成員未決定係唔係加入SEASON 2

感覺真係要完了

WTF?????

完啦完啦 連泰浩都走埋

發生咩事

我接受唔到

依家話未決定 一係季播一係轉pd
走哂啲成員覺得已經唔係無挑 但又好唔捨得無挑真係完
其實泰浩係咪想抖一排另起節目比舊有成員做(雖然都知唔會)

會唔會可以好似21同西游記咁

我覺得金泰浩行羅PD模式仲正
唔駛做死一個節目
仲要有咁多局限

【OSEN】[<無限挑戰>方面"關於是否季播等問題正在多方面討論中,換PD一事還未確定"]4日,MBC#無限挑戰# 方面表示"目前MBC即將迎來3月末的春季改版,<無限挑戰>將在一段時間內進行休息.考慮了改為季播制度、讓目前的節目組休息並換新的製作組等多種方法,目前正在跟成員們的公司進行討論".此前有媒體曝出#金泰浩# PD做到2月為止,將由現在<音樂中心>的PD接任,<無限挑戰>方面說明道一切都還沒有決定.

終於都完

開個另一個節目 7人一齊去做仲好啦

屌 唔好啊

金泰浩

原來曹世鎬同太陽好熟
太陽結婚都有請佢
仲一齊跳舞

如果真係摺埋
咁曹世鎬都幾慘

完了吧
如無意外

無挑靈魂都走埋

有線台 原班人馬 季播

唔駛梁生
加返弘喆同亨敦

劉在石、朴明秀、鄭俊河
鄭亨敦、盧洪哲、河東勳、吉成俊
完美

吉成俊就發下夢算啦
唔生性

金泰浩唔好走

季播先會高質 l
但mbc 會唔會捨得放大神佢做季播？ 應該冇可能。。。。
所以之後好大機會係轉PD 繼續做無挑

贊將軍

季播搵少好多廣告費
始終上層重視收益多過收視

但之前mbc新社長話會搞季播喎

其實唔需要季播
只要肯換個方式轉第二個節目，好似21同西游記咁已經夠
21有21嘅人繼續做
西游記除咗去旅行仲有得整下外傳咁，幾鬼爽

事不過三，仲可以錯多次

其實一早想走都未定，MBC咁對佢哋

mbc點對佢哋

MBC當家PD、《無限挑戰》的金泰浩PD力挺罷工，發佈聲明書。金PD在聲明書中表示：「搞笑並不容易，因為想要製作出讓人發笑的節目才成為綜藝PD，然而為了製作這些而挑選了我的公司卻在做著一些可笑的事情。不論是審閱還是省錢，這一切都非常可笑，就連字幕都要干涉，如果不按上面的要求來，收視率再怎麼好也會砍了一檔好節目，我根本不是PD而是奴隸。先不說KBS和SBS，就連有線臺綜都比不上，製作費被大幅削減，我都不好意思提演出費。一邊臭罵一個節目光是行李就要裝一車，一邊卻在邀請了‘老闆朋友’的活動上花費上億元。」

除此之外，金PD還對電視台數年不招聘新人一事表達了不滿，稱：「不讓招聘新人也很可笑，他們害怕我們關係緊密，害怕我們團結一心起來反抗，甚至不讓資深PD們加入勞工會。分不清到底誰是後輩，從什麼時候開始工作，工作方式又是什麼，那些見都沒見過的人卻與日增多。那些曾經呼喊著要創作出好的綜藝節目而投奔這裡的年輕人們，突然發現這裡其實是一個毫無意義甚至連報酬都拿不到的地方。公司砍了時事教養局，趕走了記者和主播，一心只想著用新聞開玩笑，我們熬夜的結果卻是一無所有，留下的只有令人丟臉到難以啟齒的‘慾望’。」

咁係前社長衰姐，宜家都換左人啦

會唔會有第9個po

全部編劇將與金泰浩PD一起離開節目組

成班一齊走

消息話金泰浩想要開部節目同放假

新節目

無挑

【日刊體育獨家】[<無限挑戰>新編劇團隊組建完成,“投入季播制度”]5日某放送界相關人員向日刊體育表示“與<無限挑戰>新選定的崔行鎬PD(音譯)一起,新的編劇團隊也已經組建完成,原<無挑>全部編劇將與金泰浩PD一起離開節目組.已經選定了新編劇並組建完成.”另外MBC方面公開表示“關於季播制度還在商討中.”但實際上已經為了新季度的節目組建了新的團隊.

睇完新聞有啲鄧泰浩開心,好矛盾

升左職話事權多d,想玩得癲d都得

無挑第二季都可能係好事，試下新野到唔掂都有金泰浩救下

編劇都走

BTW季播即係點?

一季大約10集

新西遊記咁
其實咁幾好

唔會唔掂嘅
如果可以效法2天1夜同西遊記咁就好

9up: 新節目 有限挑戰。 係有限既檔期裡面進行挑戰

可唔可以攪個歌謠祭做終結

唔係金泰浩做既仲點叫無挑

不如......摺咗佢啦

無左金泰浩既無挑到底仲係唔係無挑
不過我真係好唔想無挑完
呢排曹入左黎我feel到無挑開始會有返起色既時候 泰浩就要走
唔知大神會唔會一齊走
我ff會唔會無挑完然後就原班人馬開一個季播既新節目？
無挑真係陪左我好多年啦 開心唔開心都係睇佢

無左泰浩既無挑都唔係無挑
比無挑光榮結束算啦
第2季唔係泰浩只會好似rm 咁愈做愈臭

無左金泰浩仲點稱得上無桃

洪哲: “結束的時候有可能一起”

無嘢係永恒嘅
其實以我依個七人死忠飯嚟講，吉、洪哲、亨敦下車嗰一刻，無挑已經完咗
我知對其他成員嚟講好唔公平

如果真係咁既話 金泰浩就太屈機喇

心戰

吉未入無挑之前已經醉駕過一次，岩岩個次其實已經係第三次

有依樣野發生過？？

係有 所以真係幫唔落 就算我好鍾意佢

反正我覺得犯過2次都已經好過份
前LEESSANG fans

我接受唔到啊

其實Leessang是咪已經解散咗

即係依家無挑就轉晒pd編劇但留原成員做第二季
金泰浩就拉大隊出去開多檔季播既綜藝？

等睇金泰浩比在石扯衫領

會唔會係最後一個無挑post

期待下金PD新節目

仲有咩好得過無挑

金PD+7人

其實都似

好似最新係傳金PD確定拉大隊走人

六六歌真係H.O.T
出埋排舞片

最後一集請番前進，吉，敦兒，洪哲大團員 之後宣佈劉食堂，無挑遊記等季播節目 另外無挑2照舊逢星期六等梁生同曹曹（預埋光熙）帶金濟東加另兩個大哥級做.

咁分家應該幾好睇

真左好耐啦
有冇睇post

2月6日，MBC綜藝節目《無限挑戰》節目組表示，由H.O.T.出演的「星期六！星期六是歌手3」（以下簡稱「六六歌」）特輯節目的錄影地點變更為蠶室奧林匹克公園。

節目組表示：「『六六歌』的公演將於2月15日晚7時在首爾蠶是奧林匹克公園奧林匹克場館舉行。奧林匹克場館是比原定的MBC一山Dream Center演播廳大三倍以上的公演場。儘管籌備公演最少需要5天的時間，許多公演場也因春節期間的各項活動而早早被租借，但為了尋找能夠容納更多粉絲的公演場，我們還是用盡了全力。我們知道不少粉絲因為公演日期與春節假期撞上而感到十分遺憾，但考慮到《無限挑戰》成員及H.O.T.成員共11人的行程，以及場館租借日期等，公演日期只能定在2月15日，還希望大家能理解。或許許多人無法到現場觀看公演，但為了讓大家透過電視勾起往日的回憶，我們將在後期製作商更加用心。」

節目組開放公演申請後，申請人數在一小時內便突破了1萬7千人，6小時更是超過了第一季』六六歌』的總申請人數——7萬人，而在一天內則超過10萬人。但節目錄製地點期初定在了MBC電視台的演播廳，但由於場館過小，可容納人數有限，不少粉絲抗議，要求節目組更換錄製地點。考慮到粉絲們的心聲，節目組最終更換了錄製地點，選用了更大規模的蠶室奧林匹克體育場。

此外，H.O.T.將透過《無限挑戰》「六六歌」特輯暌違17年重聚首，目前正在為公演緊張排練中，將於2月17日晚10時25分、24日晚10時40分播出。 （責編：金雪仁）<全星網>

仲以為最後兩集

覺得佢哋唔會咁無新意用羅PD舊橋
金PD應該會諗啲新嘢出嚟

係咪都係留喺MBC先
覺得有線台可以做既野會更多

大神: "無挑結束，我的放送生涯也該結束"

source?

唔好 9 up 喎，where is the sauce

笑咗
來源：

我記得有集佢講過, super7 年代
定我記錯

明秀佢都唔記得啦

300集？係個帳幕入面講，大神仲叫哈哈接棒

係呀 係小漫search 逗號就有
呢隻睇過太多次 一見到在石句野就諗起

金泰浩唔好走 留低季播啦

崔cody肥左好多

已經慣咗星期日朝睇無挑

幾時先人齊

呢家6人組都開始習慣了
金泰浩你條撚樣又話想走

《無限挑戰》本週停播一期 H.O.T.特輯下周播出

無挑仲快過rm 摺

預左啦
冬奧

你講晒我既心聲出黎

快啦!!!!!!!!!!!

金泰浩走去邊

#metoo

傻瓜腔:YA!!崔Cody!!

ins yimseoyeon77

今日

冇六人 冇泰浩
無挑已經唔係無挑

我愛無挑

起碼講過2次啦

無挑宜家去到幾集

無左泰活PD已經差緊D野

在明日（2月10日）播出的MBC綜藝節目《世所放：世界上所有放送》中，諧星朴明洙將談及女兒相關趣事。

在釜山進行的錄影中，朴明洙登上公交車，與裡面的乘客進行交流。途中，某乘客向他問起女兒敏舒的近況，對此，朴明洙講道：「她過得很好。」

接著，朴明洙又表示：「我給你講講一個趣事啊？聽女兒敏舒講，在學校裡，如果同學們問她『你爸爸長得是不是很難看』，她就回答說『承認』，然後補充說『但我爸爸擅長三行詩』。」讓乘客們笑出聲。

另外，節目《世所放：世界上所有放送》是一檔將MC軍團投入至國內、海外各處的節目中，參與節目的實際企劃、拍攝，完成播出的戶外真人秀節目，於每週六晚間11時15分播出。（責編：崔金星）<全星網>

睇到台灣呢個新聞
好似梁....

金泰浩終於走

加埋洪哲辭DJ

加埋季播無咁易有心理病

係時候begin again

FF: 一切盡在泰浩掌握之中

腹黑金在一下盤很大的棋

啱啱google過在錫
原來佢有成9年時間係nobody
其他同期出道既，已經有名氣
有放棄過，掙扎過
國民mc更加有血有肉
做善事唔張揚
越來越鍾意佢

成日覺得佢會好羨慕羅pd咁自由，有得乜都試下

言之命至

【新闻】确定金泰浩携所有编剧离开 新团队已建立

舊嘅唔去，新嘅點嚟

湯丸離坑咁耐唔明

樂觀d....
去個新地方先係新既挑戰.....
洪哲唔返無挑，但可以去新節目🙊
其實咁有框架，推倒重來仲好啦
一係留返梁曹係度做膽加新人，其他人去新節目🙊

次次有期代都失望

唔好有期待，就唔會有失望

得返大神一個撐

咁無限挑戰邊個搞

無挑而家點好

唔使擔心

湯丸有隱意

懷疑你一早知所以唔開post

無啲咁嘅事

近期會有好消息

in金泰浩we trust

in湯丸 WE TRUST

我有少少鐘意左曹生，同大家都好拍

亨敦一家黎左香港

拍嘢定嚟玩

其實好耐之前睇roommate都幾鐘意佢

之前成日覺得佢借d依上無挑做guest博出位
無咩好感，但睇左呢幾集就改觀左

湯丸大神發功，無挑有救

岩岩見到瘋孩子出post 好似見到haha
佢兩個係米有新節目呀?

新年快樂

有冇人知手機有咩app可以睇無挑
最好有埋緩存
想撘車睇

而家曹生都算頂到吉個位嘅

viu

橙色嗰個app

佢無名時期喺KBS做埋啲茄哩啡嘢，冇人理
得幾個人係成日幫佢
其中兩個佢之後都有拖佢哋落去一齊做節目：一個天后級，一個肥佬

who

一個喺家族誕生
另一個無限挑戰
咁明啦

女嗰個我以爲係家族誕生先熟嘅添
肥佬一開始錯估姜虎東

但係viu啲字幕譯唔哂

今日（2月17日），MBC綜藝節目《無限挑戰》、KBS 2TV綜藝節目《不朽的名曲》和電視劇《我的黃金光輝人生》等節目的播出時間因2018年平昌冬季奧運會賽事的播出而有所變動。

今晚6時30分，電視台將直播韓國選手沈錫希、崔敏靜、金雅朗出賽的2018年平昌冬奧女子短道速滑1500公尺賽事，因而KBS 2TV綜藝節目《不朽的名曲》將提前至下午4時45分播出，週末劇《我的黃金光輝人生》將延後至晚10時播出。MBC綜藝節目《無限挑戰》春節特輯「六六歌3-H.O.T.篇」則將分別於今晚10時25分和24日晚間10時40分播出。

此外，《無限挑戰》春節特輯「六六歌3-H.O.T.篇」在一週內吸引了17萬名觀眾申請參加現場錄製，節目組表示成員們親自打電話通知抽中參加現場錄製的幸運觀眾，接到電話的觀眾們展現了何種反應，將在節目中公開。（責編：楊雯茵）<全星網>

Copy

當兵係咪會變好樣

個樣好似好左

佢同老爹一樣唔整好過整

咁老朴係整容失敗啫

光熙老咗睇下點

係咪再執過？

其實唔直接開名講既原因係咩

當兵仲執唔怕跌啲嘢出嚟咩

我自己都唔知

我都想知

啊多茄~

六六歌h.o.t.真係冇興趣睇

個感覺同水晶差好遠
一來晨早通晒天，一D驚喜都冇
二來HOT散左之後幾條友都高度活躍娛樂圈
三來已經講左N年，偏偏而家先重組，過晒timing

同埋hot成員keep得麻麻 有個好似道友
應該都唔會再紅返

水晶真係無敵，完左都有留意佢6個

文xx係演藝圈個朵都臭哂

原來唔只我有呢種感覺 岩岩睇左一陣已經唔想再睇
反而令我想重睇水晶

你講李在元？
佢上左熱搜第一喎

游擊演唱會除眼罩果刻真係同佢地一齊喊

聽電話嗰part笑到我

好鐘意殷志源呀

型到震
以前我當佢係大叔嫁

殷初丁同殷隊長真係好唔同

殷志圓
做rapper果時長頭髮真係接受唔到

以為入錯水晶Post

個邊暫時拍緊烏蠅

認真
睇左啲 覺得HOT無水晶果種團魂
成班都好商業
死肥仔一出直頭想關左佢

同埋HOT真係........keep得好差下

我都覺 感覺佢地係為左錢而重組

分明就係見到水晶撈得好而重組啦
除左kangta keep 得好啲外 其他都..

大神二胎

【體育朝鮮獨家】[劉在石愛人羅靜恩喜得二胎!"新年大禮"!]根據相關人員消息,#劉在石#愛人#羅靜恩#最近通過婦產科確認了懷二胎的事實.19日相關人員表示"劉在石與羅靜恩對於在新年得到的大禮感到非常開心.現在還是懷孕初期,預計會好好努力進行健康管理."至此,劉在石&羅靜恩夫婦結婚10年,在第一個孩子出生後時隔8年即將再次迎來第二個新生命.恭喜大神!

祝卡

但佢地有成十七萬人申請
應該都係有米既死忠
一人買一隻碟
打殘哂大部分三四代團

因為由水晶睇到啲三十代fans好有米

成個節目個主題同感覺都唔同
水晶冇人提咁多年，係睇過左20年仲有幾多人會記得佢地果種感動
HOT根本年年都講，係人都知重有十幾廿萬粉絲係度
上次六六歌係一種回憶，今次好似幫HOT回歸做場大龍鳳咁，根本唔需要借無挑個名

算吧啦
佢地幾個而家咁既樣
好難同水晶相比
果幾個人好似食左防腐劑咁太屈機
水晶都仲可以圈到新飯
HOT而家咁既樣只可以純賣回憶
死肥仔個名又臭過坑渠
果陣睇rm 第一次見死肥仔唔知點解就覺得佢個感覺唔討好
後來睇埋佢俾白飯既原因抵制覺得佢真係一舊垃圾

推下
祝賀下先

睇完in & out我係度諗如果我自己屋企比人咁玩會唔會忍到
雖然真係好好笑

二胎既同年開始新既無挑OK?

【news1】19日#劉在石#所屬社FNC Ent.方面回應表示"#羅靜恩#確實懷上了二胎.因為是懷孕初期所以很小心的向大家傳達這一消息."

睇果時梗係覺得佢地枱面上嘅和階同感情唔係全部真
張佑赫冇去到文熙俊個婚禮
梗係覺得佢兩位有D野，因為咁重組唔成

係無挑好似冇見過佢地坐埋一齊（？

推一下
祝賀祝賀！

上次睇左水晶男孩個集真係好感動，由唔識佢地到而家都仲有聽佢地d歌，睇得出佢地好比心機，個個都keep得好好，絕對唔比其他男團差。
到岩岩睇左HOT呢集，一年前重組唔成功，但見到jekki咁成功，佢哋好想食住HOT同回憶條水搵錢咁 睇住一班阿叔彈嚟彈去又無氣跳舞顏值又低其實都幾嘔心

依家文熙俊同李在元都係簽Tony間公司
而文熙俊同Tony同Kangta都仲係好friend
張佑赫同文熙俊傳過不和
水晶上RS果時金久拉都話係因為某個人先搞到重組唔成
果個應該係張佑赫
佢地係咪真係想重組先，還是上完無挑就算

唔好意思，要做下promotion
上面條片有唔識水晶既人睇左，以為水晶某D成員係WANNA ONE既成員
佢地差成20歲
經典防腐劑系列

恭喜晒 大神真係有心有力
不過真係要小心，算高齡鳥

依個字我睇到兩個意思
唔知你講邊個

當然係阿嫂

推薦對水晶有D興趣既朋友
有時間可以睇下水晶上認哥個集
睇完包你唔會後悔

原來係咁

呢幾集skip

水晶食晒防腐劑喎
hot明知重組都應該去細執下啦
眼袋魚尾紋化妝都遮唔到

其實Hot何必自己難為自己
明知實會畀人拎嚟同水晶比
不過都係搵食啫，但連自己啲飯都唔受就不如算啦

肥仔果陣老屈張佑赫話因爲佢重組唔到
俾著你係張佑赫都唔妥佢啦
咁大把劍隊埋去

佢D飯應該仲撐
而且佢地死忠夠多

不過唔只成員問題，連D白飯都好鬼惡
好多小黃都想祝福白家
但白飯唔感謝不特只
仲鬧水晶唔好倒貼
話二十世紀當年根本唔係兩大山脈
而係HOT一支獨秀
小黃想祝福都怕左佢地

我都覺hot要重組咪自己重組囉 何必借無挑個名

我都覺得好怪
睇hot重組無睇水晶咁感動
不過見係泰浩最後係無挑既大project我都會睇

這些揚言要抵制文熙俊的粉絲們，也整理了他私下惡行的細節來向外界證明他們不是瞎起鬨的，像是：
1. 文熙俊要求粉絲出現在自己上班路上，有粉絲因為請假不容易，就被酸：「假都請不到，幹嘛還要在那個公司上班」
2. 文熙俊雖然希望粉絲現身為自己應援，但卻拒絕與她們近距離接觸，曾提出「8公尺之內禁止靠近」的規定
3. 主張自己不是先有後婚，但老婆在婚後3個月就生產，完全就是在說謊
4. 不認真對待演唱會，看著提詞機也還能唱錯歌詞
5. 這些年來，在節目及採訪中提到同團成員張佑赫時，都會故意扭曲對方形象
6. 為了想衝出高收視，就擅自輕率地談論關於H.O.T重組問題，給予歌迷希望卻又讓他們失望
7. 向粉絲兜售劣質周邊，不提供信用卡付款及發票，有逃稅嫌疑...等，每一點都無不展現出粉絲對自己偶像的失望與憤怒之情，令人感慨萬分。

HOT先唔怕同水晶比
論實力論人氣，水晶從來都差HOT成班
你睇Kangta solo都仲咁紅就知
根本佢地重組冇必要借無挑個名，多鳩餘

其實H.O.T都係得肥仔走樣啫...kangta 仲keep到, 睇返舊相其他3個不嬲都柒柒柒. 咁紅都係因為SM大公司宣傳同果陣興D MK潮童髮型

唔怕比還唔怕比，身為純無挑粉，起初都係因為睇無挑而識呢2團，淨係對比2團係無挑既身1集啦，水晶果集真係圈粉勁多同感受到真心好多喎

咁佢地二十世紀當年又真係幾有才華既
好多歌自己作，編舞都係自己編
Kangta近年人氣係點？係咪專心做理事？
我淨係知佢10幾年前同過吳建豪合作過

果三位D皺紋又真係多左D既

在2月19日播出的KBS 2FM電台節目《鄭在炯-文熙俊的愉快生活》中，歌手文熙俊談及了不久前的H.O.T.演出。

節目中，文熙俊講道：「演出時，最讓我不敢聽的歌曲是《我們的誓言》，《你和我》，因為歌曲裡包含我們永不分離的歌詞。」

2月17日，元祖男團H.O.T.出身的成員們全都出演「星期六！星期六是歌手3」特輯，演繹了昔日的神曲及舞蹈。對此，文熙俊說道：「上週演出時，我一直感覺在做夢。雖然旁邊確實站著H.O.T.的成員們，但仍分辨不出是現實還是夢，我不希望那個夢被吵醒。」

2月24日晚10時40分，元祖男團H.O.T.出演的內容將繼續在節目《無限挑戰》中播出。（責編：崔金星）<全星網>

2月19日，歌手文熙俊在KBS COOL FM電台節目《鄭在炯-文熙俊的愉快生活》中聊及了出演MBC綜藝節目《無限挑戰》的幕後故事。

近期，H.O.T.透過《無限挑戰》特輯「星期六！星期六是歌手3」暌違17年重聚首，並在首爾蠶室奧林匹克體育場舉辦了演唱會。而在該期節目中，文熙俊公開了頗多幕後故事。一位聽眾問及文熙俊近來為準備HOT公演減了多少體重，文熙俊透露道：「剛開始第一週一天只吃一頓飯，並兼顧運動，但0.1kg也沒掉秤。這明明是以前成功過的辦法，但似乎現在我的身體對這種方法已經免疫了，最後便選擇了極端的方法。」

接著，文熙俊又透露了全新的減肥方法，稱：「在教練的建議與監督下，又加強了在飲食方面的管理。於是儘管歲伴隨一些眩暈的症狀，但是17天裡減了8kg，肌肉也增加了2.5kg。教練告訴我2.5kg的肌肉也可以理解成是減掉的重量。但即便減了這麼多，還是沒辦法回到以前的體重。為了回到1996年的文熙俊，我真的盡了全力，很想在幾個月內重新找回我自己。」（責編：金雪仁）<全星網>

我唔識呢2隊嘢
不過水晶印象深好多
一開始第一次見面坐埋一齊宰鎮傻下傻下又畫在石
志源又串鬼宰鎮
2條友最突出好好笑
之後唱k 成勳 把聲超好聽
張水院唱歌跳舞個樣都成日好似完全唔care咁
在德就完全睇得出係好好先生

應該話無挑第一集就已經有心無意咁描繪到每個成員嘅personality 好出

tony以前上rm個時都keep得幾fit 而家柒左

肯認真減肥都算係咁 其實佢babyface 如果瘦返肯定都係防腐美男

上weekly idol都好笑

仲有高志溶....
為左另外五個以後可以出返黎好好發展
(之前成勳同宰鎮都消失左好多年，同因為發生好多慘事)
同埋為左小黃
做左咁耐普通人都肯出返黎
之後又肯同昇材上超回
水晶既好感度有好多都係高志溶貢獻嫁....

團魂依樣野，即使冇見好多年，都唔會冇左

D小黃見到高志溶喺個台上黎果刻真係喊到七彩

其實佢幾年前都仲keep到
仲同到惠利拍拖
係依一兩年殘左
幾年前同梁生一齊衰賭博，同梁生兩兄弟好fd
依一兩年因為熊孩子個人氣上返黎

唔減真係哽唔落
又唔係佢老婆

想知咩慘事 可唔可以大約講下

屌，呢樣真係
所以先做左新粉，甚至路人都有眼睇到架，所以小黃d應援先會咁得

成勳做生意俾人呃左勁多錢
仲坐左一陣監
果陣佢屋企唔肯俾錢保釋佢
保釋金好似係水院同在德幫佢籌出黎

宰鎮就係佢父母相繼走左
有抑鬱，仲因爲咁做左逃兵又差啲自殺

宰鎮詳情:

成勳詳情:

姜成勳因於2006年至2010年向吳某等3人借款10億韓元而被控詐騙，他於3月被首爾城東看守所拘留，並於9月被保釋。

成勳都坐左半年監，被MBC封殺左，好彩最後被判無罪，出事果陣，都係水晶成員幫佢，依個都係佢地感情好好既原因
其實成勳可以靠MBC既節目出返黎，真係好感恩

搞到無挑個post變左水晶post咁，真係唔好意思

宰鎮

恭喜大神有二胎

係女就好
不過唔好似大神就得

好耐冇見絲打

我成日上無挑post喎
你講邊度冇見先

咁樣靠廣告拎製作費 唔怪得金泰浩咁想走

再比較下羅PD既制作費
真係出去闖下就好
得金泰浩先可以幫到Super 7喺出面節目重組
我睇B站HOT特輯
有評論大概咁講

比起製作HOT回歸特輯，更希望金泰浩製作Super 7回歸特輯

一開始睇請回答1997先識呢兩隊野 嗰陣冇咩感覺 一開始無挑幫佢地復出我都冇咩興趣 點知愈睇個心就愈緊張留意 去到上台嗰下真係

仲等緊湯丸 D 好消息

真心恭喜大神
之前有集做佢地去幼稚園做一日老師
亨敦都有話過在石會係女兒傻瓜

湯丸有冇內幕消息？

認同
睇水晶果陣真係感動過hot好多倍
最重要係, 水晶果陣係遊擊歌謠
真係臨開演唱會果日先post 上sns
一拎開眼罩果下真係好感動
反而hot事先張揚晒 一定有人去啦
同埋本身16年都有搵佢地
但佢地又拒絕左, 但而家又出返黎
比人感覺好似係
見到水晶而家咁成功, 原來真係掂喎, 所以就出返山啦
唔太討好

睇埋下集播完係咪冇耐就宣布重組就知

可能之前聽過幾次佢地話搞重組又唔成事 覺得佢地係因為不和 而家出黎點都只係覺得佢地為錢扮friend返

借無挑名 用無挑資源 要無挑幫佢地安排先嬲
要重組復出自己簽經紀公司搞啦

今集完全唔想睇 下集係咪又係講hot？

我反而中意h.o.t多過水晶好多
兩隊我都係透過無挑識，同埋係睇左h.o.t先搵返水晶黎睇，都覺得好感動，都睇得岀水晶ge member都靚仔過曬h.o.t
淨以唱歌跳舞黎講，我會簡h.o.t
淨係挑戰歌舞廳度睇佢地跳舞都覺得佢地跳舞係勁，睇埋練舞個d片勁中意佢地，超好睇，好有power，張佑赫跳舞真心勁，再講主音，kang ta都唱得好好好好聽！真係見識到第一代偶像嘅實力
同埋真係覺得佢地每個都好有自己嘅個人𣁽力

下集演出

都係簽返SM嫁啦

今次得兩集

三個禮拜冇無挑睇

認真，個人覺得HOT同水晶特輯 2個都唔感動，講到底都係賣情懷，點睇都係利字行頭。如果唔係金泰浩最後一個特輯真係飛住睇。

到有日無挑s7重組，或者我可能明有咩咁感動

你明既
btw 絲打辛苦晒

睇開左啦
而且冇上好耐啦
黎依度會見到我

水晶從來冇諗過重組之後會咁掂
佢地有幾位之前都好唔掂，對自己好冇信心
唔好話賺錢
出返黎已經係奇蹟

想睇s7特輯
不過冇可能
至少都唔會再見到吉

唔會喺無挑
兩三年內齊人唔會發生

不過相信有奇蹟既

唔使急

有無挑呢個做平台，前66歌仲要咁成功 念都念到衰極有限啦，況且無挑啲剪接好擅長煽動人情緒，做呢種特輯幾乎唔會輸

記得唔知邊個成員私下爆響口話哥黎緊要大發(類似係咁)
成個金正男咁

好似係宰鎮，同釜山賣車嘅朋友講，所以變左愛做不做演唱會，開頭真係登佢地慘同唏噓

兩隊賣點唔同
hot 既舞係比水晶更有力更有power 呢點我認同

水晶有幾個根本已經半隱退
水院搞餐廳,有時叫做拍下劇, 在德變幕後拍tony, 成勳比人呃完之後更加無乜上過節目, 宰鎮淨係畫畫同湊姨生女
係得志源仲活潑係幕前

有湯丸就安心哂

宰鎮就算唔出返黎都唔會冇錢囉
有YG依個妹夫照住

我都承認HOT喺自己創作上不論係歌還是舞都勁過水晶
不過二十世紀水晶就係專做HOT唔做既野
所以行既路線本身唔同
HOT行神秘路線
水晶行親和路線

下 我記得水晶都係懶神秘個種黎
都係個種去toilet 唔可以比觀眾知

無人話佢無錢呀 話佢想靠無挑紅 所以唔覺得感動之麻

佢本身改埋真名
想專注做畫家
就係唔想人地知道佢以前既藝人身份
如果想紅就唔會連真名都改埋啦
佢唔復出就做隱世畫家嫁啦

佢改名點都似係唔想柒多啲

以宰鎮性格唔覺得佢特別想紅

除在志溶 唔覺得其他5個會唔想

強國班玻璃心

個post 樓下啲comment 算正常啦喎
中韓都係出哂名盲目愛國架啦

同埋講真韓國體育又真係垃圾黎，好多黑幕黑哨 次次見佢地用2002打飛機我都覺得嘔心

你對體育認識有幾多呀?
我真係想知你個"好多"係邊度黎，我諗你連relay final都冇睇啦下話
講黑哨點都未夠班鬼佬黑啦歷年奧運
一無所知又以訛傳訛既人最乞人憎

韓國體育歷史有幾黑原來仲要解釋

其實佢五個都無諗過可以出返黎仲要有今時今日呢個強勢的
可能真係當聚舊掛

宰鎮湊下姪女, 畫下畫仲好啦

念起佢賣畫冊開fan meeting 收左一大筆錢之後仲要粉絲夾飯錢

source？同埋幾大筆錢

2月22日，FNC娛樂表示，旗下諧星 #盧弘喆 將擔任MBC時事新聞節目《早間發電所》（暫譯）的MC。

已經澄清左唔關佢事嫁啦

出左澄清報導
唔關宰鎮事

全文

基本上係果個人因為係官咖發表不當言論俾人踢左所以9up報復
第一攤係宰鎮請，第二 三攤係啲fans主動話AA制續攤請宰鎮去

都刻block 左

亨敦周偶下車，有搞作?

下 真？

即刻唔想再睇

冇消息喎
邊度睇到

金PD

下一盤好大嘅棋

但係重組super7真係冇乜可能喎
冇理由叫完新人黎又丟低佢地

某藝能局相關人士指出:鄭亨敦、Defconn在3月7日錄製最後一集《Weekly Idol》後，
將退出節目。
在鄭亨敦、Defconn退出節目後，節目預計會改成季播。目前關於季播制度也仍在討論中。後續接任的MC人選也尚未確定。

係兩個都下車

mbc打算全部改季播？

湯丸有冇消息

求下你同我講係真

見到下車諗緊係咪拉大隊走

只要你話比我聽係好消息我唔介意等

今晚發下夢先

大家一定會越嚟越好

【OSEN】[MBC Every1"<周偶>出演人員和環節構成將發生變化"]MBC Every1頻道發表官方立場表示,為了迎接4月的春季改版,像<周偶>這樣的代表性節目將嘗試各種新的變化.從經典環節和新環節的構成,到出演人員的變化等等,為了節目能夠有新的改變,正在討論改版.作為MBC Every1的代表節目,為了能給觀眾們展現新鮮的趣味,正在做準備.
此外,<快來,韓國是第一次吧>在3月8日播完濟州島特別篇之後將暫時休息,改版後再次回歸.迎來第三季的<鄉村警察>也將引入新成員,<Video Star>同樣將迎來改版.

【tvreport】[<周偶>PD"和鄭亨敦‧Defconn一起走過的7年,要結束了真的很難過"]22日,<周偶>的金鎮PD在推特上寫道"出新聞了呢,7年來一起做的<周偶>現在要不做了真的很難過.我們製作組和MC們都很感謝在此期間喜愛<周偶>的所有愛豆粉絲們". 捨不得托尼科尼~

澄清左好耐啦喎
根本就係造謠

無挑7子會唔會好似hot咁
十幾年後先有機會合體

到時老爹都變左老爺啦

又2050年太空站無挑

又少個地方見dony

我都諗唔明 明明weekly idol都幾成功

嗚好鐘意睇infinite上weekly idol

唔通黎真

恭喜大神
做咩話題又變到咁灰

無挑貼吧有好多人攻擊緊老爹

韓國人在韓國的節目用韓文表達愛自己國家的意思，一堆中國人特意翻譯了過來，然後驚覺這個韓國人竟然不支持中國，繼而一堆常年看盜版從不貢獻收視率的所謂粉絲還要呼籲人家下車，跑去ins問候別人全家……這種粗暴愛國法真是特別棒

做咩唔@junha0465

支那真係好難明

支那狗

微博都鬧到明秀七彩
好彩無挑唔做中國生意

係咪見羅PD 果d 季播咁好成績想照抄

有tvN既budget先講啦

2月23日，MBC綜藝節目《無限挑戰》公開一組「星期六！星期六是歌手」（以下簡稱「六六歌」）第三季的預告照。

照片中，劉在錫、HAHA等節目成員一起挑戰H.O.T.歌曲《We Are The Future》的舞蹈。自稱《無限挑戰》「舞王」的劉在錫則指名挑戰Tony An，表情裡充滿了自信。

《無限挑戰》有劉在錫、HAHA、鄭埻夏、曹世鎬、朴明洙、梁世亨六名成員，而H.O.T.的成員卻只有五人。為了得到站在舞台上的資格，《無限挑戰》的成員甚至進行了試鏡。

《We Are The Future》由H.O.T.指定，是難度最高的舞蹈。 《無限挑戰》的成員們練習了一個月左右，劉在錫直言相信自己可以贏過Tony An。

另外，相關節目內容將於24日晚10時4分在《無限挑戰》「六六歌」第三季的第3-4期中播出。 （責編：邵天翔）<全星網>

今日（2月23日），MBC綜藝節目《無限挑戰》節目組在上岩洞MBC電視台舉辦了「《無限挑戰》小學‧初中‧高中獎學金頒發儀式」。

「《無限挑戰》獎學金企劃」為《無限挑戰》為了回饋觀眾們的厚愛而成立，將2017年的年曆收益作為獎學金發放給學生，是一項社會公益項目。今日，獎學金頒發儀式在MBC電視台舉行，向事先選拔好的學生們頒發了獎學金證書及總額達2億5千萬（韓幣）的獎學金。另外，劉在錫、朴明洙、鄭埻夏、Haha、梁世亨、曹世鎬等《無限挑戰》成員們也透過VCR為獲得獎學金的學生們送上了鼓勵的話語。

該企劃的相關人士在活動上表示：「『《無限挑戰》獎學金』是一項MBC帶著誠意將透過節目獲得的收益頒發給學生的獎學金項目。今日來到這裡的各位學生都有充分的資格獲得《無限挑戰》獎學金，因此希望大家能帶著『我是獲得《無限挑戰》獎學金的學生』的自豪感，未來也更加閃耀。」

此外，《無限挑戰》節目組截至目前所捐出的金額已達63億元。 （責編：金雪仁）<全星網>

班支那友仲話咩老爹從此路人
心諗人地幾時同你熟過

佢地以為睇盜版可以叫到人下車
強國人真係以為自己稱霸宇宙

睇貼吧 好on9

幾時播完六六歌

有咩好睇得過強國玻璃心

今晚

好想快啲知金泰浩消息

d 人話唔譯明秀講嘅嘢

好膠

強國人究竟有幾on9

恭喜佢地成功杯葛左無挑.......一半

有譯到啦，邊會咁得閒抽起佢講既野呀

睇hot 演出真係0感動
商業味太濃
有冇人同我一樣

主要係佢地出嚟個款唔討好

Tony 在元感覺上比較真啲 其他人擺明為錢重組咁

對比起66歌s1 ses 出黎唱忍唔住喊個下 hot個種感覺真係假到

尋晚睇返水晶嗰輯 原來tony都講過想重組

真係
佢兩個行出黎 得識佢地隊野都會有好感
其他三個真係冇
由其係文熙俊

【IG】25日,#KangTa# 在自己的Instagram上傳了一張昨晚#H.O.T# 合體演出的照片,並寫道"謝謝大家,這不是結束而是開始.HOTForever".昨晚真是暴風感動,謝謝你們的再次攜手歸來

佢地打算幾時開始

我幾鍾意tony
感覺係好好先生嗰類型
文熙俊就係唔鍾意認輸嗰類型
對佢無好感
睇左一陣
無挑成員練舞仲好笑啲

自從洪哲同亨敦走左之後就冇睇

佢地係咪堅重組？

睇都唔想睇

66 1定2定3 都唔覺感動

點解片尾預告果度仲聽到金PD把聲?

飛住睇 成班為錢重組咁既款

冇計 唔係我地既集體回憶

我覺得又唔駛著墨咁重佢地為錢重組呢點
睇返佢地I yah個舞台隱約感受到果種震撼性
你見到班觀眾既表情係由心而發既果種開心滿足
我諗無挑六六歌既原意就係想咁
就算唔係屬於我地既共鳴
都可以透過佢地得到同感 有幾多節目可以做到咁
你話懶煽情 行情感路線
咁呢類主題就係為左起你雞皮
係香港搞 唔通搵ekids cookies返黎
你都冇興趣睇啦
既然人地有咁既文化底蘊 咪好好地欣賞下

其實我淨係關心型敦同洪哲會唔會返，
HOT始終冇追過，冇乜特別，睇下就算，
你話10年後仲有六六歌，重組9人少時就話

我為左有代入感 真係將HOT變做10年後少時9人一齊出黎種感覺

因為ekids同狗餅真係未夠班

因為六六歌，有好多人想東神五個人合體
但想講有位個名仲臭過文熙俊
二來兩邊都已經河水不犯井水咁多年
硬係要奢望佢地合體有咩意思

i yah(孩子啊) 隻歌真係唔錯，同埋好前衛
隻歌當初係寫黎諷刺大人因為疏忽而做成孤兒院大火，死左23個小朋友

雖然66歌我無共鳴同埋代代我都覺得佢地復合係為賺錢，但不得不說今時今日啲偶像同元祖偶像真係無得比。無口水歌，基本功都好好，歌詞有意思，肯諷刺時弊，hot 隻隻牒都有禁歌，唔係因為18禁，而係因為歌詞太尖銳

講得好好
第一次睇
副歌睇到我起雞皮

沒能綻放的孩子們的火花
誰允許你熄滅了
無法挽回的錯誤 到甚麼時候
還要如此反覆生活

見到個男人跟住唱投入到一個點
感受到當時既青少年比佢地影響有幾深
朴智宣話因為偶像叫佢地讀好書
結果拎全班第一 好似真係唔係講笑

HOT對比番我地果陣有乜代表? 草蜢?

Beyond

haha表演黎仆街
點解成日柒既都係佢

唔理佢地為左錢定咩 17年後再次同台演出 仲有咁多fan支持一齊嗌hot都覺得有少少感動

Same here

Rm算命佬批佢今年黑仔

佢d part真係成日柒到唔敢睇
麻浦洞保安宮
生日party業務

朴智宣上過問題的男人，製作組登左佢d成績表出黎，又真係年年第一咁滯，大學仲要係名校畢業

追星唔代表讀書唔好
有時仲係精神支柱黎

癡線
d女fans正到
入親鏡嘅都好靚

亨敦差唔多全部節目下車

有個好似子瑜

係咪加入金泰浩新節目

hot因咩事遲遲唔重組?

HOT 重組只係 d fans先覺得感動
水晶男孩重組, 唔係fans 都會感動到喊

不過feel到當年HOT 紅過水晶男孩一截

成員張佑赫同文熙俊盛傳不和
同埋怕重組係曇花一現
不過見到水晶都咁得
應該都鼓勵到佢地返出黎

睇完水晶會中意左佢地
但睇完hot只會對其中既部分人有好感
唔知點解

對文大冇好感？

團結同夜行都冇做？

夜行已拍最後一集

反而怕佢又病喎

係 驚佢復發咋

乜原來宜家愛奇藝所有韓綜都冇

仲諗住睇番下D無挑

真係冇
就算個時睇完水晶
搵番20世紀末少年睇
5個入面係對佢一個冇好感

咁最後一集大概幾時？

亨敦會唔會係又復發先下車

2月27日，據MBC相關人士消息，綜藝節目《無限挑戰》將於3月進行改版，金泰浩PD將退出節目。

據MBC相關人士消息，綜藝節目《無限挑戰》將於3月進行改版，金泰浩PD將退出節目。

據悉，MBC已經開始就金泰浩的繼任人選，以及金泰浩退出節目的時機進行協調。金泰浩雖然退出《無限挑戰》，但並不會從MBC電視台離職。對於他會去Netflix工作的消息，金泰浩給與否認，他本人希望繼續在MBC工作。

2002年，金泰浩通過MBC綜藝節目製作人公開招聘進入MBC，曾在《Nonstop4》、《Comedy House》等節目中擔任助理導演。 2005年，擔任《無謀挑戰》助理導演，2005年10月29日開始接手擔任導演並改版為《無理挑戰》及《無限挑戰～Quiz的達人～》至今的《無限挑戰》。

金泰浩出任《無限挑戰》導演後，推出了多樣的主題，打造了多個令觀眾難忘的特輯，他本人多次在韓國PD大獎、韓國Contents Award、韓國放送大獎中榮獲大獎，《無限挑戰》也在各大頒獎禮斬獲過多次大獎，可以說是金泰浩一手將《無限挑戰》打造成了國民綜藝。 （責編：邵天翔）<全星網>

完了吧

似係同金PD有大搞作

信湯丸

有湯丸呢句我就放心喇

湯丸WE TRUST

唔明，姐係亨敦同金pd 有搞作？

MBC 相關人員今天 (27日) 透露：「金泰浩 PD 辭去了《無限挑戰》PD 的工作，未來預定將以創作者的身分協助製作《無限挑戰》。目前金泰浩 PD 離開的時機仍在協調中，接任者則有可能是目前執導《音樂中心》的崔幸浩 PD 。」

關於節目成員的動向，相關人員表示：「因為一起合作許久的金泰浩 PD 將會離開拍攝現場，所以我們也在和成員們商討是否要繼續留在節目中。」

另外，MBC 電視台將於3月底進行春季改版，而《無限挑戰》的新 PD 也有望在3月進行交接。

希望無挑好嚟好去

其實無論邊個做新PD都會有超大壓力

做得好 > 底好
做得差 > 底好你都咁差?

同埋每一個PD都應該要有自己諗法 如果風格唔同 但因為以為係咁所以照跟 就無左個人特色 正路應該無乜PD會接

依家金PD確定辭任 我寧願無限挑戰o係依個時候光榮引退

成員決定去留
會唔會解散

我都覺 話曬無挑係國民綜藝 邊個接手都會咁樣

係咪真架？自從dony下車後我就無睇無挑，不過都唔想佢完結，改季播仲好構思同編輯都可以做好d

傳緊金泰浩去 NETFLIX ????

其實我燈下啫，唔好盡信

其實應該會放個大假先

湯丸燈左，機會大好多

中唔到六合彩都希望依樣燈中

曹世鋯陰功

腳頭唔好
曹飯唔好嬲，講笑啫

開新節目又轉埋季播都留唔到金pd？
睇黎mbc傷得佢幾深

可能又要做返包袱人

佢話留mbc

相關人士：金泰浩雖然辭去無挑總導演，但有繼續幫助無挑的計劃，節目未來的方向也在向著多種可能性討論中

成日不辭而別，咁樣好咩

其實在石成日諗住退落黎
加上rm 無挑兩大節目呢排都咁多風波
可能真係會...
明秀又老了
俊河又低潮期
會唔會就咁收官

mbc 60%以上廣告收益來自無挑
比我係高層都唔會摺左佢

好襯佢性格 反轉再反轉

成員走哂搵鬼睇

所以先出力挽留

唔止60%收益, 無挑仲有好多慈善基金

唔係話金定羅好，但羅pd自從21之後做左咁多嘗試先有依家既成功
mbc就一味banbanban金pd又cut budget

信唔信得過架
我就唔覺金pd會無啦啦離開無挑

最好笑係又要屌 又要睇
仲要特登走入人地個ig 用中文鬧

有無人同我一樣覺得HOT啲歌其實幾正
歌詞又有意思 唔係一味洗腦

一世代IDOL啲歌好多都好正

好覺！！！！！尤其係佢地跳舞，勁好睇，個個跳同rap都有型有格，唱就真係kangta先勁，一開聲真係好聽到嗌岀黎

話時話 個香港 pop up store有無消息?
會唔會有影響

自從吉下車之後已經少咗睇，好多時都係揀特輯嚟睇，亨敦走埋之後直頭冇睇過，而家返嚟想追返就到腹黑金走

又想講水晶啦係咪

睇親六六歌都覺得好感動

升咗

即係個天都叫你唔好追返

放心，唔會

無限~挑戰

以前岩岩睇無挑個時真係會覺得無挑個手勢好似龜波氣功

好佩服celeb five

俊河無鏡頭咁滯

呢排真係低潮 上年年尾仲係第二人

岩岩見亨敦又開左兩個新節目，唔似有事喎

仲同defconn 出左隻歌

咩節目

金無名同鍵盤上的鬣狗
兩個都試播轉正式 好似係

沉澱下 好難個個成員都出

我都好耐冇睇

如果佢識睇中文嘅話
佢應該都係care嫁

Celeb Five 1.5倍

法國每個讚HOT既留言都有負皮

【 News1獨家】#無限挑戰#構築新版本，#劉在石#等元祖成員下車討論[疑問][疑問]5日，根據 News1取材結果顯示，<無限挑戰>節目的製作團隊正在謹慎地策劃新的團隊，隨著金泰浩PD離開<無限挑戰>後，劉在石-#樸明秀#-#河東勳#-#鄭俊河#等老成員為了<無限挑戰>的世代交替聚合了意見。對此，新負責的崔幸浩PD等製作組正在為了選拔新節目成員與各經濟公司謹慎接觸中。多位相關人士表示：「<無限挑戰>製作組正在對所屬社藝人的行程問題討論並提出提案中，為了引進新成員而行動中。」在之後合流的#楊世亨#與#曹世鎬#等新製作組，他們的今後的方向以及相關事項仍在討論中。

係咪真係會有無挑 vs 冰壺隊

洪哲係咪會返嚟拍最後一集

四老走嘅話，不如執柒咗佢算啦

湯丸神自有安排

隨著金PD的離開，四位元年成員也為了《無挑》的「世代交替」，紛紛提議從節目中下車！ 據多位業內人士透露，《無挑》製作公司正在向多個藝人公司諮詢行程、安排會面，意欲招募新的節目成員。

唉 真摺

換曬新嘅人就唔係無挑啦

一早已經唔係啦

由05年無謀睇到而家嘅 表示好想喊

揾集叫哂所有人返嚟，跟著光榮收檔算啦
完美結局

真係咩綜藝都逃唔過一代新人換舊人嘅情況
一開始係難接受嘅，但之前同樣情況嘅2天1夜依家其實都發展得好好

由吉衰仔下車果刻已經唔係
無挑等於SUPER 7

MBC唔會畀收檔

湯丸係咪有消息佢地另組新節目

我都好想，但講真一個節目做咗咁多年，係時候畀佢哋休息下

唔收唔係問題，唔好做臭個名就得

無左4老
無挑飯真係仲會睇無挑咩
收視廣告都一定慢慢差落去
係睇下捱到幾耐

其實真係想佢地唔好做..
反正都已經唔再係無挑

頭先睇一睇韓網 個個都話無劉在石已經唔會睇

其實而家無左4老其中一個真係好難睇落去

金泰浩應該唔會咁易比人估到既
分分金蟬脫殼，無挑個名比mbc，成員製作組就帶走，到時記得搵埋亨敦洪哲呀

家族誕生

好想知冇晒舊成員既 "無挑" 收視會有幾多

依套都係咁
無睇過

應該點都會留返個原老嘅

劉在石、李孝利呢班舊人一就就收視插水
挨多幾個月SBS就宣佈執柒咗佢開Running Man

留到在石已經穩住個收視

佢應該唔會留
大神成日都想收山咁

在石似想收皮喇

又啱啱有第二胎

佢又唔洗搵奶粉錢

笑著笑著就哭了

4個入面冇話邊個冇咗無限挑戰就唔得
係無限挑戰冇咗邊個都大撚鑊

要擔心個收視 不如擔心佢地走左會唔會走下坡

一定
兩老都已經收收地皮

多謝無挑陪我度過左成長歲月
令我笑過喊過感動過
只希望最尾個集神七返黎唱多次首歌就夠

고마워 미안해

無挑係我唯一既精神支柱 noooooo
不過換個角度睇既話
如果金pd帶住個班底另起爐灶都咪話唔期待
亨敦/洪哲回流 反正以前唔回流係因為無挑個名太響 做咩都要好小心 新節目就唔驚 玩咩都得

佢哋自己都想收皮啦
佢哋應該想留返Happy together呢個齋 talk節目過下日晨就夠

[獨家]「無限挑戰，規劃新局面」 劉在錫等元老成員商討下車

根據5日New1的取材結果，『無限挑戰』製作組正小心翼翼地計畫著新裝扮的節目。繼金泰浩PD先一步退出『無限挑戰』之後，消息稱，劉在錫、HAHA、鄭埻夏等元老成員也在集思廣益，為了更好交接新一代『無限挑戰』。

即將上任新PD的崔幸浩PD等節目組人員也在籌備新成員選拔，現正小心翼翼地嘗試接觸各大企劃公司。

多數相關人士示意，「『無限挑戰』節目組正在詢問所屬藝人的行程、提案開會討論，忙碌地準備迎入新成員」。

據稱，較晚加入的梁世炯和曹世鎬等成員也在持續商討是否將與新的節目組一同走下去。

在此之前，MBC官方宣佈過金泰浩PD迎接春季改版，將從『無限挑戰』導演的位置上下車，但仍作為創意師與節目同行。今年2月初，金泰浩PD的下車消息傳出，MBC方面並沒有具體表明金PD的去向，而此次金PD以創意師身份與新任節目組攜手同行的事實被公開，也讓人們也更加關注重新整裝的『無限挑戰』。

<據韓網目前爆出來的消息，對於是否下車立場還在討論中，官方立場未確定，支持並理解劉在石的選擇，他在哪，我們在哪>

翻譯:YJSCN 魚丸兒

遲D去Pop-Up Store掃貨 敬我們逝去的無挑

唔好啦 真係會好唔捨得

無挑唔係在石親生仔咩

盧洪哲請找數返嚟拍farewell特輯

明明無挑個真名係劉在石tv

咁似之前結婚巴士特輯-沒有俊河的俊河隊

咁我呢

岩呀 找數真漢子

其實一直都係mbc on99一早比金pd轉季播咪好囉

之前嗰兩個土皇帝社長根本唔聽人講
前幾年嗰份打壓清單直頭有埋金泰浩、朴明洙個名
係而家政治政黨輪替、搵咗而家呢個先好啲

無挑第時就係世亨企中間
諗起都爽

冇埋佢四個既根本就唔係無挑
大家其實在意既唔係個節目名 而係入面既成員 只要係佢地幾個拍既 其他野根本就冇所謂

你唔係唔返呀

元老都走 真係唔該改埋個節目名啦

無話捨唔捨得 自問睇無限已經都好耐
算係睇住韓流岩岩興起到而家算係少左人留意
湯丸大大咁加係啦 個陣幫手字幕組
由高登到連登都一直開post

事實上 由吉/教主佢地走左 光熙/梁世加入之後
唔少死忠對無限已經無咩興趣(講真 係對韓流已經無咩留意)
而家都係cd rom追下post 無限都已經無咩睇
如今佢真係再改變 咁不如當係一個結束啦

睇左十年，冇無挑既日子點算

想再講多幾句
如果湯丸唔再開post 我就算係正式脫離韓流圈
而家有時間都拎黎打ps4 睇youtube 都已經唔想睇無限(係無左個興趣)
懷念讀書個陣 每星期最期待字幕組出 rm 無限 我結等等
個陣播完無限第2日 就即刻係度問有無link 有無link呀
無聊個陣會loop家族誕生

劉在石TV

希望可以有個新節目比大家重聚

達巴
諗返起當初仲係學生嗰時電視J2咁啱播無挑
心諗泡菜嘢有咩好睇
6個大叔，又加埋啲笑聲音效心諗做乜
好記得第一次見嗰集係水男孩特輯
戴住頂花花泳帽係度寵寵寵
但無嘢做咪繼續睇，點知越睇越過癮之後上網搵嚟睇
中字又唔係集集有
係前進入咗嚟之後先叫做有字幕組穩定做
最後舊登開Post識到咁多位巴絲真係我嘅榮幸
嗰陣只要一出會即刻等字幕組出中字然後九秒九DL完再UP上Google Doc畀各位巴絲下載
因為下載有上限，睇住啲Link Up完一條又一條 爆完一條又條
睇完之後即刻係Post用粉細字討論
邊個唔記得粉細字就萬人齊插玩單機
初初出年歷就自己搵人代購，到之後多巴絲想要就有熱心巴絲幫手做埋團購
去到後期紅到發紫出埋週邊，樣樣嘢我都買2-3件，1件收藏1件用1件傳教用
雖然最後因為吉、洪哲同亨敦嘅離開令我無辨法接受
但睇住無挑由無人知無人識，然後成員越做越夾 ，金PD題材越做越爆
由3D綜藝到國民綜藝
可惜嘅係天下無不散之筵席，相信比起我哋，佢哋成員之間更能夠感受到
其實與其睇住佢沒落，不如係佢最光輝嘅時候完結，係觀眾同成員心中畫上一個完美嘅句號都唔錯

btw會開post開到2046，上次係1001咗我唔知以為無人討論到咁先唔記得開post

我都係見湯丸巴好耐都冇開新post
自己又1001左 先斗膽開post

睇返E184
原來朱娜做咗4期就想退出

傻啦，多謝瓏巴先真

明秀又係衰除埋人哋條底褲

大換血
唔多唔少都睇左4 5年了
當初yr1小毒撚平時無野做就係睇無挑

一個一個走

起初見到梁咩亨加入左無挑已經棄左
本身都唔鍾意呢條友
估唔到連元老都走埋
唯有睇返以前個d 經典
例如 摔交 錢的戰爭等等 以前太多不能盡錄
唯有多謝無挑曾經比到我好多快樂

人生沒2c了

其實俊河依家係韓國撈唔撈得 特別係同網民嘈完。
其他成員一係有副業一係就節目多騷多。應該得佢要靠無挑開飯

果陣j2無挑好似星期六定日深夜做，睇完一次番唔到轉頭，而家仲得閒睇番錄左果幾集

應該無事嘅，淨係飲食節目同舞台劇都夠食

這趟旅行若算開心 亦是無負這一生

多謝無挑為我帶黎既種種歡笑

第一次接觸韓綜就係因為J2播無挑
由初中開始睇到而家 睇咗好多年 好唔捨得

無挑真係初心

就1001 同無挑一樣

真係收皮？

希望有PD可以叫齊人開個新節目啦

係咪confirm 4大舊人都下車?

變化or危機？ 沒了劉在錫的《無限挑戰》到底還有什麼意義，MBC回應：一切還在討論中

決定開啟新篇章的《無限挑戰》迎來的到底是變化？ 還是危機？

《無限挑戰》是MBC電視台當之無愧的招牌綜藝，而金泰浩PD是《無限挑戰》不可或缺的領軍人，早前已經爆出金PD要突出節目組的消息，誰知短短幾天過後又炸出了連靈魂人物劉在錫也將「下車」的爆炸性消息，接二連三的「 噩耗」讓觀眾們十分擔心。

昨日某媒體獨家報道了《無限挑戰》的元老成員們將全部下車，進行「新世代」替換的內容，電視台決定讓劉在錫、朴明秀、HAHA、鄭埻夏等人退出，另起用新人。

《無限挑戰》是一檔長壽節目，連續播出了10餘年，為觀眾們帶去無數的歡樂和感動。 而每一次的驚喜創意都源於金泰浩PD，通過劉在錫、朴明秀、鄭埻夏、HAHA等人的默契配合，把最溫馨、最緊張、最有「回憶殺」的精彩內容呈現給觀眾。 雖然10年裡也遇到了盧洪哲、吉、JunJin、鄭亨敦等人的離去，但也注入了楊世亨、曹世鎬等「新鮮血液」，再加上4位從開播時就攜手並進的元老成員坐鎮，《無限挑戰》依舊是綜藝界的老大。

有相關人士透露：「其實劉在錫等人的退出是之前一直都在討論的，不過是暫時無法對外公開而已，還請觀眾們再耐心等待看看，節目組會做出最讓人滿意的選擇。 」

今日（3月6日）MBC電視台回應稱，臺裡對《無限挑戰》的改版有多個考慮方案，一切都還在討論中。而劉在錫所屬經紀公司也稱還未最終決定。

據說部分高層表示：「《無限挑戰》需要改版，不管何時都需要新成員的加入，一定要改版」，加快了讓劉在錫等人退出的腳步。還有知情人士稱：「全新的節目組已經開始接洽新成員，因為事關重大，一切都在秘密進行中。 哪怕不是劉在錫，也要有幾名老成員離開。 」

事情都有正反兩面，有人對節目改版持肯定意見，就一定有人會反對。 眾人之所以反對是因為一直以來劉在錫是《無限挑戰》的精神支柱，在金泰浩PD確定離開的狀況下，若劉在錫等元老也退出，那《無限挑戰》還是《無限挑戰》嗎？

也有圈內人士透露：「劉在錫確實因為《無限挑戰》而無法接更多的工作，因為《無限挑戰》劉在錫也成長不少，沒了劉在錫的《無限挑戰》，其實可以嘗試全新的模式。 」

綜上所述，沒了劉在錫的《無限挑戰》，大家還會收看嗎？

咁多位講起諗返我都係J2開始睇..
第一次睇係阿拉斯加特輯 成班佬係度搶蕉食鬼死咁癲 睇睇下又幾過癮
集集追到今時今日 都有10年
個個禮拜等中字出既心情真係好開心
睇住佢地逐個飲酒有病下車 都有心理準備有今日
所以不斷上網搵種DL齊佢 等之後冇左無挑都仲可以隨時回味
好可惜都係未齊

由中學睇到u grad 每個星期都要追 睇無挑已經成為習慣

【sporbiz獨家】[<無挑>官方軟件將終止服務,改變宣傳方向] 據消息,<無限挑戰>官方軟件將在本月29日之後正式終止服務.管理人員表示:"終止軟件服務之後就不能再使用了.今後請通過<無挑>的手機網站使用再次觀看,現場照片,觀眾意見服務等功能".該軟件於2014年推出,一直以來提供手機檯曆,再次觀看,高畫質畫報集等多種服務.

MBC相關人員表示:"終止畫報集服務之後軟件維持經營了約1年時間.但是根據宣傳策略,我們判斷需要選擇和集中,與綜藝宣傳部進行商討後決定終止服務.處軟件外,其他頻道都正常運營.終止軟件服務與節目本身無關聯.就看作是宣傳頻道的選擇和集中吧.今後將主要通過手機網站和FB提供<無挑>相關信息"

molamola

無睇好耐無左瘋孩子已經差好遠 執左佢拉
天下無不散之xx

嗯...

執左無挑佢
金pd+7人 另外開新節目, 咩名都唔緊要

去咩台 改咩名都唔緊要

7人

金泰浩啱啱升課長
應該唔走嫁啦

搞咁耐如果係假料都應該會澄清
到宜家都無人講咩，睇怕最終方案都好大可能就係傳聞咁

屌呀 搞到想買返D無挑周邊

接受唔到 平時都係做cd-rom多 。。。

諗都諗唔到呢個係最後一個歌謠

想睇返以前啲無挑，發現魏聖美特輯下集冇中字

中學睇到大學畢業 見到四老唔做反而覺得幾好
反正冇左洪哲 吉 同 亨敦已經當佢完左 冇埋金pd 已經唔會再睇 四老就算留都唔再係無挑

super 7

其實就算澄清話唔摺到最後都係摺
我結 世所放 哥哥的想法果啲岩岩傳要摺果陣都有澄清話唔會摺
但轉個頭就摺左

諗起我結CP 兩星期前左右傳話會下車 > 之後即刻否認 > 兩星期後官方宣佈下車

其實堆風傳到出黎應該都中8-9成 係等幾時宣佈咁

世稿百日無耐就要摺 都幾慘

D元老走晒仲係咩無限挑戰 如果D人走晒唔該唔好再係呢個名
如同家族誕生一樣

btw 屌你老母最好比一集好好睇睇既 比我完左個心願 因為之後我唔會再睇無挑

由划艇特輯集集追到宜家 個陣見到佢地咁熱血真係忍唔住喊 每個星期日就係睇無挑輕鬆下 無得睇就只好睇YouTube

無挑依個殼仲好值錢

我都係J2到第一次睇無挑
記得果集係講環保 要佢地踩單車發電
心諗佢地係到做乜鳩
之後咖啡機真係坐左個人入去
果陣就算唔太聽得明韓文都笑撚到仆街
果集之後就入左坑 之後睇埋家誕 我結再到rm
果時韓流唔算太熱 唔係好多人有睇韓綜 聽kpop既多
返學想搵人討論下都好難 我就不停叫身邊既人去睇無挑
到舊登見到湯丸開po 好多巴絲討論 個個禮拜日晚都睇埋中字先訓
睇左差唔多10年 無挑真係陪住我過我既青春

唯二兩個睇既綜藝都摺
夜行 無挑

無挑又冇
rm 冇左gary都唔想睇
周偶又冇
韓國綜藝可以唔洗睇

佢副業間日式串燒撈到風生水起喎 同埋好易撞到其他明星

呢d時候翻睇最開心
由春香開始睇
利申:吉粉

好想睇晒全部無挑個開場手勢🤗

諗住改版之後就開始一個禮拜就重溫一集舊版
俾自己習慣下每星期都有無挑睇

都睇到12年嘅

最後一集洪哲唔好走數呀拿

估唔到國民綜藝都會有呢一日 以後唔洗等字幕了
韓國綜藝得無挑同RM有追開 而且仲成日翻睇同依然笑得出
好少可一個節目齋坐喺度傾計而且覺得好好笑 同埋會想了解成員嘅私事
就算吉、洪哲同亨敦走咗都堅持睇落去（係有時題材唔中意先冇睇哂，例如國民特輯）但換哂元祖成員就絕對唔會再睇無挑

btw希望洪哲屨行承諾 返嚟拍告別特輯 SUPER 7永遠在心中

俊河幾時嚟咗香港

就算完都好，希望完得齊齊整整，唔好好似比人砍咁
希望會出番集無限news交代番，開party請番d舊朋友嘉賓番黎

之後臨完果陣出預告話係全民既mor la camera

今年拎定假諗住去睇現場歌謠祭.......
molamola

有時間整Cut先

在新聞《國民綜藝 “無限挑戰” 的消失》裡看見了這樣一句話：

【到目前為止，原始成員已下定決心將參演節目至三月末，之後將不再出演該節目】

估唔到無挑完得咁突然
金pd唔做絕對支持元老成員下車
成員同pd先係靈魂
淨番個殼留俾mbc佢想點搞都冇所謂
多謝無挑
仲有多謝湯丸
入坑初期就係日日係湯丸個g drive揀片黎睇

有冇人有魏聖美特輯下集

多謝唒無挑帶俾我既回憶 仲有湯丸同班舊登仔推廣無挑

終於都決定左

小漫有e01

e02好似無中字，但如果巴打要無字版我都有

其實都估到，間唔中撳一場睇下，成個氣場好怪

唔識韓文啊
e01啱啱尋日睇咗

無中字版

反正無挑都完，字幕組可能會考慮補檔